因為傳銷，我失去咗一個一齊5年既女朋友

是咁的，事源前幾個月我發現女朋友轉新工之後，成個人好似唔同晒咁，就開咗個Post，可以睇返我上一個Post，當時有位巴打分析話佢似入咗傳銷，我之後就搵證據，證實咗佢真係入咗間傳銷公司。

直到前排，終於同佢分咗手，我當件事告一段落，所以上黎包膠。

當時發現咗佢入咗間傳銷公司之後，我以為佢純粹被人呃，所以即刻打電話比佢，因為佢已經唔多覆我Whatsapp，call咗好幾次都係cut我線。我愈來愈驚，而且當時已經知佢借咗財仔近10萬，所以立即聯絡佢屋企人。

佢屋企人都知事態都嚴重，本身我話不如我上去佢地到，等佢返屋企同佢傾，但佢屋企人話嗰晚同佢傾咗先，不過佢同屋企人關係本身唔太好，所以我期望都唔會話好大，嗰晚我就返咗屋企等消息，完全訓唔著。凌晨四五點，我收到我女朋友既Whatsapp，竟然係一味鬧我，鬧我點解要搵佢屋企人等等。我打返比佢都係cut我線，唯有Whatsapp講返我知道成件事，但佢由始至終都冇認過借財仔。

我嗰刻先發現，佢唔係比人呃咁簡單，係已經完全比人洗晒腦，佢淨係會識話，根本唔係坊間所講既野，啲新聞係同行抹黑，你根本就唔了解公司，乜乜柒柒。我想當面同佢傾，佢就只會叫你自己上佢公司搵佢，而唔肯喺出面見，目的當然係想洗埋我腦，而呢啲當然係入面有人教，以我所知，入面既人甚至會教人分手。

翌日，我問返佢屋企人情況點，佢屋企人話佢琴晚冇返過屋企，我就決定嗰晚上佢屋企等，等一個見到佢既機會，而之後都一直冇返過屋企，佢聲稱係喺公司過夜。我嗰日有返工，但完全冇心情做野，喺公司電腦不停google相關既新聞同資料，然後發現到一個Facebook page同tg group，係一班苦主admin開既一個群組。

基於我當時真係唔知可以點做，所以入Group問，而Admin們都好幫我，雖然實際就唔係話幫到咩手，但有提供意見教我可以做啲乜，而知道更多公司入面既野。

公司入面既人會“打霧”、“拆負”，即係洗你腦話你聽佢地並唔係犯法，啲負面新聞資訊都係其他人抹黑，或者妒忌你賺咁多錢，故意唱衰公司，亦會不停搵唔同所謂“成功人士”洗你腦，講佢自己以前幾窮幾失敗，入咗呢間公司之後就改變人生，依家有車有樓，買名牌

其中一樣我覺得好可怕既係“拍貼歸零”，所謂拍貼就係你要向上線匯報行蹤，歸零係你要放低哂過去既經驗，完完全全相信上線既說話，“先相信，後看見”。就係咁，你已經走唔出佢地既魔爪。

至於其他關於進升挑戰乜乜柒柒，可以睇返東張西望(唔好屌係TVB，有傳媒肯追溯已經好難得)

講返嗰晚，我上咗佢屋企，同佢父母傾左好耐，但其實都唔知可以點做，報狗又唔似受理咁。我唯一希望係等佢返屋企，見到佢一面，最後都係見唔到。

由嗰陣開始，我同佢淨係隔一兩日Whatsapp幾句，不過主要其實只有佢鬧我同說服我上佢公司。呢段時間真係好辛苦，好在我既同事朋友家人都好體諒我關心我，渡過左呢段時期。我一直希望佢有日會醒覺，例如等佢洗哂啲錢，又或者過咗3個月，冇得退單之後會有咩改變。

到咗上月頭，佢公司爆肺炎，上哂新聞，我嗰刻其實好擔心佢有事，佢仲要同我講事業要緊，仲係唔肯離開公司，雖然之後佢公司轉咗網上“上堂”。

呢幾個月我不斷審視自己同呢段關係，最後上個月尾決定咗同佢分手，而同佢分手嗰刻，佢反應好似唔care咁，我就覺得我呢幾個月既等待，係冇意義。

最後想多謝呢段時間一直陪伴我關心我體諒我既家人、朋友、同事，冇佢地我諗我一個人好難渡過呢段時間。

唔駛叫我開公司名，係exact7ly東張西望講嗰間，爆肺炎嗰間

傳銷真係好恐怖

其實睇落佢都似有第二個同埋真係錢大過天
辛苦了清呢啲貪錢無腦港女由9佢啦

分分鐘第一日上公司已經俾幾個男人中出

如果佢真係賣野賣到發左達
成件事個結局就唔同晒

我成日都諗唔明點解會有人中招

你幫到盡㗎啦，佢要咁你都阻止唔到佢，佢只會覺得你阻住佢發達。

就算佢發左達都只係代表佢呃左更多嘅人啫

你個故事同我fd一模一樣

因為蠢人多，好撚蠢既更多

信傳銷都唔信你嘅話，即係你哋本身感情同互信好極有限，放開所有啦施主，有時人唔去到仆晒街唔識醒

亮_思？

佢咁撚蠢比人呃有咁多人提佢都唔識醒就無法

條女咁蠢 甩左當賺左啦

條女咁on9 早散早著啦

「拍貼歸零」完全係調教mode

真心：巴打下個一定會更好更值得珍惜

冇得救，等佢自己醒/發達

ex中左陽光工程1040
個種絕望我明

由去啦 救到就救 救唔到盡左自己力就得

佢發左達即係有好多人受害囉
佢發唔到達咪即係佢係受害人

一個字蠢, 兩個字貪錢

Star Global, Francine都係亮_思
不用分那麼細

入面有所謂四禁，其中一項係唔比搞男女關係

不過應該都冇人遵守

依個年代仲信傳銷一係弱智一係戇鳩
就算冇今次既事發生你地都唔會有將來
你放心交個仔比弱智照顧？
仲要借十萬去買堂 借十萬去鹿會搏一鋪仲實際啦

咁又快咗啲
第一日多數係打霧，洗你腦，你落搭既就局你借埋財仔課金

發達都唔輪到佢啦
只會愈黎愈負債累累
嗰頭課完5000，就叫你課62569
之後挑戰又課40幾萬

你拉人頭拉到人課6萬幾，你先拎到一萬左右，都唔知呃幾多人先回到本，仲話發達

係，我同佢屋企人已經冇野做到
我都已經公告天下，佢所有我識既朋友我都通知哂，希望冇人中伏啦

唔明啲人做得傳銷嘅話做咩唔索性做倫敦金/保險
做唔到都唔洗蝕自己錢 最多無佣之嘛

其實好多人都中過招，我喺個tg group都發現好多人情況同我一樣

邊有咁易發達
個系統玩左咁多年
上面多層數多過方塊酥

對你黎講算一件好事

其實本身同佢感情好穩定，不過佢性格就係信外人都唔信身邊人，仲要真係幾撚蠢，所以我都否認唔你呢句

呢種情況，多數你愈反對佢，佢愈要做落去，威比你睇
但其實佢on9得佢自己知

啱，我朋友都話，好在未結婚，因傳銷搞到離婚都大有人在

咪又係on9加冇技能又想搵大錢
之前ex都中招
個陣講得我幾辛苦
早知一早分手算

深表同情

未入黎都知邊間
放棄啦巴打 我有個朋友入左年幾先醒覺
仲要算係早 所以算鳩數啦

自問我對佢真係好好，無論物資定精神上，但就係愈對佢好，佢愈唔識珍惜

陽光工程唔係大陸嫁咩?

你都同意佢蠢 ...
沒有明天

蠢閪唔要都罷

Francine
上過去啦 最後一次去坐車撞見同group某女拎左兩大袋野
我仲同佢講加油 我心諗我搵唔到咁多傻人幫我接火捧 可能佢得 或者進入深淵

方塊酥笑死

入面得兩種人
一種係仲信賺到錢，唔知自己呃人，以為真係幫緊人
另一種係洗濕咗個頭，明知呃人都要做落去

前者係會話自己唔係傳銷，會覺得你唔了解佢公司，點講點解釋佢聽佢都聽唔入耳

都係誤信朋友先入去做傳銷多，好多啱啱入去都真係以為賺到錢幫緊人，唔知自己呃緊人

樓主支持你
分左係好事黎既 經過呢單野睇清睇楚呢個人

間公司就係專呃呢類人，特別呢排肺炎多人失業/學生出黎搵唔到工

1. 破左處未？

唔緊要啦，智陣既早甩早著

理性啲諗我都好同意
只不過5年感情....真係好難捨得

點解可以咁易俾人洗腦, 電視講傳銷呃人都講左幾十年, 就算唔睇電視, google下都知啦..

身邊有個朋友同你同情況
個女仔就十幾年後到而家都仲未醒
佢嘅男朋友就係傳銷公司裏面換來換去
靚女一個，如果當初冇中傳銷公司計
如果嫁俾我嗰個朋友應該可以過住中產生活

好耐無聽過方塊酥 話時話其實幾好食

樓主唔好放依啲蠢閪出黎

咁係賺夠離場，唔係止蝕離場

呢間夠哂出名嘛
我set咗一個期限比自己，亦都喺期限前慢慢抽離，其實都預咗分手收場，所以分手嗰刻都有心理準備

5年黎都覺得佢係蠢，不過冇諗過蠢到呢個地步姐

邪教

年經

但班人屌極都唔鬆化呢

其實好事，唔洗拖累你，結婚之後先中傳銷你仲大獲

所以話 拍拖同個蠢人拍 係浪費緊自己生命

衰d講 佢認為佢份工 > 同你一齊五年既感情

呢個係佢選擇 就算你唔捨得 都只能夠放棄

經常唔返屋企去得邊，應該比人屌左唔知幾多鑊

如果第一個人搵到5個人加盟，呢5個人各自又搵到5個人
14層就已經係60億人喇

麵神邊到得罪咗你?

傳銷狗點樣搵到你女友？

總有人唔睇電視
總有人岩岩出世

你講得ex 係咪最後都係勸唔掂，後尾你有冇跟進返你個ex 之後點

佢處唔係比我
但我處係比佢，雖然男人唔care自己處男

一直都做足安全措施，因為真係錫佢，唔想有咩意外傷害到佢，早知係咁就無套中出算

分左咪好
無腦港女要黎把撚
生個仔都蠢過人啦

冇可能
發達都唔會輪到佢 更可況下線一定唔會發到

可惜可惜

96變106
btw 呢啲女人咁蠢唔要都罷

佢地知傳銷係呃人，但唔信呢間公司係傳銷咁解，因為洗左你腦佢地合法，又有產品賣，又有好多"成功例子"

佢地以自己被抹黑做藉口, 再用身邊既「成功」例子話你知真係「抹黑」
日日話你知同事幾好、上司搵好多錢、呢個又開左幾單買到咩車
根本唔會比機會你有一下懷疑空間

做得下線撚發到達咩傻鳩

女人蠢真係冇得救

好彩我識既都醒

十幾年應該上咗41/42喎，係咪應該都幾出名

條女有撚病

屌你咩
不過我估佢下一個(或者依家已經有)都係公司入面既男仔嫁喇，你唔入咪冇事囉

多謝你有追Post

原來真係有人信會賣到發達
難怪年中咁多人比人呃

乜佢真係走投無路咩？
佢咩學歷呀點解會咁易俾人洗到腦

我知佢邊條Team，不過知唔知都冇所謂啦

利申 唔想自爆

四咩禁 飽暖思淫慾
今日賺到幾皮 啲男人仲唔食餐好再開波
條女幾日無返屋企可以去邊

好文要推

唉，搞到好驚下個都係咁蠢，未發生呢件事之前，都冇諗過發生喺自己身上，以為冇乜人會再中呢啲傳銷

唔駛搵個聰明，但真係唔好搵個蠢既，仲要唔撚識珍惜你既好

未必
傳銷真係識洗人腦
特別係冇咩料 又想輕鬆發達既人
識朋友做緊 已絕交

咁撚蠢，今次都搞到你咁頭痕，遲吓實整多鑊過你，早飛早著。一陣生個仔出嚟搞到你啲基因劣化，個仔都蠢過人

我個fd想發達都中左傳銷病
重想遲左分長工全職去做傳銷
一開頭同我講話做生意 又乜十幾人夾分
又話入面d人好勁發達
佢都想刀仔鋸大樹
中哂伏

已經放棄咗嫁喇，就算有一日佢醒覺咗搵返我，我都決定唔會心軟同佢一齊返，因為我知道自己已經接受唔到佢

你等佢時間 佢晚晚比佢啲上線（SL人UT)

放手就岩啦

樓豬好勁 咁灑脫 想識
利申 另一半都係咁勸掂咗佢唔再做 但都分咗

佢報稱係公司/朋友屋企過夜
有冇屌過我就唔知，但我都一律當係不忠既行為

呢啲都係朋友拉入去做嫁，而據我所知，呢位朋友已經冇做落去

其實種種跡象話我知，佢唔會咁快醒，我先決定唔等落去，選擇分手

有兩個朋友呢幾個月都入咗去做
影支票比我話賺咗萬蚊
Quit咗本身份正職去做
上星期出嚟食飯
話題離唔開想搵大錢 買樓買車養屋企人
唔想屋企人咁大年紀仲要打工
唔想幫人打一世工 又無得發圍
叫我得閒去佢哋石門嘅公司睇睇了解吓
準備會無咗呢兩個朋友

金字塔頂就賺 已經唔係第一次聽

點解唔等多晚
係佢危險期 中出 再分手

啱啊，起碼經過呢次事件，我更知道下一個應該搵一個點樣既女仔

好啊 去玩返晚
睇下d傻鳩玩串party

有時保險都係

同埋佢地一入去真係忙到七彩，每日上堂上撚到凌晨，又要聯誼乜乜柒柒，根本冇精神冇時間比你思考

及早離去 雖然痛

以前比人導左去呢間野
買左佢2000蚊野 先至得4盒
雖然有用但同功效既野根本唔洗500蚊盒
佢入邊個氣氛真係邪教
出盡一切招數洗你腦係咁要你入會
當佢地開始問我身邊有咩朋友要我寫出黎
當我寫完出黎先至開始覺得嘔心
作為一個點都唔賺朋友錢既人
我再冇去聽佢地廢up

又唔一定係女人既，不過蠢真係冇得救
入面都好多仔比人呃緊

我個朋友都係話最近學緊做生意
本身都想聽吓做乜生意咁把炮
開頭求其比咗間公司名我
Google都搵唔到嘅
最後佢比咗佢出糧支票我自爆咗

睇黎巴打你輸唔少喎

佢靚唔靚

咪又係大專學生，入世未深，加上疫情乜乜柒柒嗰啲囉

無喇, 入咗去嗰個世界,
就會覺得所有其他人都係阻佢發達
咁難得揾到呢個上位機會,
身邊個個成功人士都有車有樓
唔通信你D窮酸傻仔打份牛工勞碌一世咩
我出多幾個IG post揾到下綫,
我就有名有利財源滾滾來

(層壓式既精明之處就係人都係貪心既
無人會諗自己係最後嗰個)

我有個自稱好理性既朋友當年上左ENG度聽洗腦講座, 佢第二日既口吻即卡轉哂

好彩我屌得醒佢

做傳銷，食得飽先算啦
其實唔係幾日，係幾個月咁濟

Hehe xdd

番屋企J下野々浦暖算啦ching
呢d女唔要都罷

咩product 咁巴閉
係sell人入會 而非 sell個product

薛丁格的貓，一日唔生個仔出黎，一日都唔知佢係咪蠢既
不過冇咁既機會lu，經過呢件事，我都接受唔到再同佢一齊

係啊
咁你快d買多d啦

希望巴打你快啲move on啦
5年話長唔長話短唔短因為份垃圾工而犧牲你
呢個人都唔值得你留戀啦

入面個撚個都係借錢扮有錢咋，又買名錶跑車，根本就負緊債

輸錢發爛渣

笑撚死

本身就算等到佢清醒返，我都有底線既，佢真係同人扑過我都接受唔到
不過我依家決定唔等落去喇

當然要教啲女仔分手
分手易啲接床單

係灑脫就唔會等幾個月啦

其實佢地d說服手法係咪真係咁勁
成日覺得認真諗下都知係搵笨柒

cow過件
有新女食

係連登講咩都話帽咗啦

見過朋友落搭，但間公司無你女朋友咁癲

人地做trading 自己生意
好巴屎閉架
（利申：比過5210 最後拎返5000）

好快你前女友都會有個價同你講！分手絕對無錯

以前公司係佢灣仔公司附近。好多淫野八

入面d人個個吹到自己好L掂
掂到可以揸靚車 賺錢快

一個人真係可以係公司訓埋咁愛公司 仲要訓咁多日

傳銷死全家

我都試過比個傳銷friend 呃咗入去
入面嗰啲洗腦真係好撚勁
嗰日真係交咗五千比佢
但最後我呃返條友六千蚊

上堂係學咩

假以時日，佢無啦啦搵返你你先要小心呀樓主
肯肯定到時扮哂死狗搵你落搭

Ex都借咗三十個
佢已經冇撈傳銷 我話會幫手一齊還
但最後我畀人飛咗 都唔知叫好唔好彩

個個都係咁講
入面啲人就係專門捉你呢啲心理

張支票咪又係自己出糧比自己，肯定本都未出到

你扑過未先?有冇中出?

吓，我幾個月都冇見過佢喇喎

真心以為幫到人呢樣野真係好仆街
我身邊又係有個出於擔心朋友而比best friend tum左上去"了解下"
結果借晒財仔挑41
仲要呢成年都無收入都唔識醒

傳銷 我去過旅遊會藉 同lb 都可以全身而退
真係睇定力， 好多人覺得保本又搵到快錢

是撚但啦，我唔想知

所謂上堂係啲人係咁講佢以前點點點
因為有貴人帶佢入黎 依家點點點
勁煩 成日架12點都唔放人走

公務員咁好搵
睇得出真係為女朋友入，而唔係為錢

我淨係睇得出佢真係弱智

張支票的錢未必係出自佢既.........不過9成9出自佢的屋企人同朋友

做佢地呢的，頭幾個月係蜜月期，對錢景一片樂觀。但我未見過玩超過兩年，仲要全部一係欠錢一係賣樓。除非你自認無親無故，唔驚坐，唔驚街頭被伏，要以行騙去做世界，咁你有機

佢地有啲人係覺得幫緊朋友，有錢齊齊搵，冇諗到係出賣朋友黎賺錢嫁

btw佢地啲貨就算鳩數啦，唔食壞人都算偷笑

樓主叫足30人上去一齊聽咪得

做乜鬧鳩麵仔

Eng, 加州, 人生教練 3進3退

唔明咪好，明嘅可能中左招

以上幾句可以睇到啲語言偽術幾變態

明明個個屌9亮X思個班仆街層壓式厄人賤格
歪曲話所有野都厄人
再得出個假結論：香港人=冷漠

再黎將層壓式推銷講成傳銷
然後做個假類比 傳銷=保險
將層壓式推銷變到合理化

最後黎個雙假設
假設個堆垃圾 “my product power is powerful”
再假設堆垃圾會賣撚晒

好在文字都可以有時間諗下
但如果好似上面巴打咁講
不停上堂不停聯誼 完全冇時間思考既話
真係好易俾人洗腦

屌你老母分得好啦
佢清醒返唔好理佢添呀，分分鐘成身債搵你埋單
同埋都唔知真醒定假醒

做傳銷狗人蠢無藥醫，勸都無用

發你老母達咩，搞手咪發達囉

點解重有人咁蠢又貪錢會中傳銷
認真 件產品係咁好賺的話
直接開門市/online shop自己做直銷自己賺唔好?

無啦啦招多幾十個幾百個人入去試水溫sell得幾件貨仔?
乜咁佛心送錢比d岩岩入門的小朋友賺

賣身都係賣

其實唔太靚
不過細細粒

最後嗰句真係中晒
就算佢知佢係呃緊人，都覺得自己會係成功嗰批

其實係得最上面果啲先搵到錢，用下面既人借既錢當自己回報，仆街程度拍得住黑驚

入傳銷做個一刻開始就當佢死撚咗就得
唔駛可憐

其實來來去去都係一個 貪字

樓主加油！你值得更好

將傳銷同麵麵撈埋一齊

咁既智商抵佢輸啦

咁易俾人洗腦點會唔易食

算啦 係未搵到新女朋友或者未會想開始新嘅關係嘅時候 如果佢有需要嘅話咪幫下佢（我係指幫佢離開呢個陷阱）
我相信你應該三個月至半年後先會搵新嘅女朋友
你呢段時間內如果佢真係需要你嘅幫忙嘅話希望你都可以幫下佢

係咪呃人你自己入去試下咪知囉
你唔信我呢啲有身邊人中過招既人，亦唔信咁多位巴絲苦主，係你選擇黎
我唔阻你去試

定係你都係亮狗一隻?

記得係度睇過個POST
係個仔開POST話屋企兩老都中左傳銷上黎求救
仲要話兩老唔係第一次中, 係第3次
所以蠢真係搞唔掂 依次好彩醒得番 下次又俾人呃過

真係好好J
其實扑野都幾煩，又要哄條女又盛
不過又忍唔住想扑

到底香港人對發達既執著去到邊

個個好似OOO主角咁就世界和平

果然做傳銷嘅都唔太靚

有冇人諗過上去體驗下d洗腦係咪真係咁勁
會唔會好難落番樓

好好彩

多謝你巴打，我都希望盡快move on到
不過依家想識女仔都好難

試過比人話派埋依張卡收工，個日8號波
咁好心幫佢收，話我中左獎，上左去健身中心
都係想sale野，但離奇地我話趕時間就比我走左
可能見讀緊書都唔會有錢

我有朋友都中咗1040，向佢屋企人爆大鑊都救唔番，緣盡

唔係點幫佢搵錢，你唔幫佢搵錢，佢何來被動收入

呃到既就呃到，呃唔到既佢點講都說服唔到你
雖然係廢話，但事實黎

巴打多謝你
聽完你咁講個心好過好多

要搵過一個真係適合既女仔一齊
呢個就不了喇

我老母最近都爭啲落搭 好彩我地睇得佢實 點算

識玩一定係用嚟坤尻班支那人錢

傳銷係搵到錢呀 咪搵到好似學你ex借錢俾人呃囉 佢上家賺到笑

你呢啲就真係成功退單人士喇
真係有錢人又點會四圍同人講

po你老母wer咩,真係人唔笑狗都吠
你睇返自己啲回覆有無笑出黎?
不如講下你做緊邊間,product有咩咁power先啦
我就上過亮狗,記得啲陷家剷同我講佢啲香薰殺菌放氧啦
真係幾撚Power嚇到我鳩縮,放氧喎

個價咪62569囉

你個名

野野浦暖

我老竇有排冇野撈都走咗去做nu skin狗
個陣成屋都係用佢啲野
因為好似要逼你每個月都買佢啲產品
佢做左3 4年跟住慢慢冇做
應該都係搵唔到下線冇錢賺
屋企慢慢開始冇晒個啲product
其實有啲我覺得都幾好用
不過講到尾傳銷狗都係on99

我發現開始覆唔哂咁多位巴打
Miss咗唔好嬲我

做傳銷公司=做雞

好似火雞姐咁做公爵？

傳銷死全家

我應該唔會心軟既，如果到時我有新女朋友就更加冇可能心軟，我係全心全意去錫一個女朋友既人

屌 我屋企人呢排都做nu skin 狗, 點樣先可以勸到佢離開

你英文係咪有啲差
明明都係打左兩隻英文字

咁你嗰陣幫佢還晒未?

唔買佢啲垃圾產品=冷漠
呢班傻仔傳銷狗 應該送上中國監獄
體驗下有紀律既生活

追post啦ching
扑過啦，冇中出過啊屌

可能已經洗濕咗個頭，又唔捨得破產，唯有做落去

你講完即刻睇返你之前個post 大部分人都認為你帶綠帽果然連登仔成個腦都係扑野
Btw 我都有fd做過傳銷 真係比人洗腦洗到個性格都唔同左 不過佢聲稱已經無再做

我有親戚之前都中過招
依間嘢成日改名
佢仲要借咗50-60萬
跳出嚟已經太遲
還咗三年仲還緊

同意，所以我都不抱希望嫁喇

講得出方塊蘇
都一定唔係00後

佢為條女上刀山落油鑊，應該要尊重，但結果倫黎講，係弱智啲既

所以點醒更多既人就可以阻佢發達，減輕佢既罪孽（雖然佢應該冇左罪惡感）

試過比個fd拉去amway

fb見到有同學做咗傳銷，
成個人騎騎呢呢
又話入面d人又咩教佢化妝著衫，
覺得自己靚咗好多嗰啲（三十幾歲啊姐品味）
之後又乜春多謝大領導帶領嗰啲，
好似中撚哂毒咁

其實就算真係搵到錢，但要你冇晒所有朋友親人，我就覺得唔值得喇

我有部二手PC都好powerful
可以寫program同買股票
可以上到網俾其他人connect到
再搞startup賺大錢，連接全世界
做幾十億市值
潛能無限
依家1萬賣俾你

果間
咁真係真係祝佢好運

睇黎遲d肯定做雞

放心一蚊都冇幫過佢還
係無啦啦有日冇再覆我whatsapp自己失咗蹤
電話乜乜物物都搵唔到佢
咁我當係畀人飛咗

佢啲朋友聽到有咩反應？

我呢輪都賺到夠，想比人賺下

睇龍咁威以為笑下，點知現實真係發生緊

樓主聽落都似一個盡責愛妻好男友
呢啲弱能女友唔要都罷
下個會更好佢返泥同妳喊苦喊忽求你同佢喺返埋一齊你記得扑完之後一巴車佢返屋企

如果本身有份工當pt咁做下
水到兩三個fd下線填到每個月入貨嘅錢
當買product用就算啦由佢地
又未聽過話要交十幾萬入會費個啲
不過佢地想用黎搵大錢嘅叫佢地死左條心
係驚佢地走火入魔
其實最反感係聽到自己老竇老母係到sell人
個感覺好撚差

呃人就冇分藍黃既，聽聞入面都唔少黃
我ex都係淺黃，雖然佢冇發過夢

我哥同嫂都差啲入局，好彩最尾都走到出嚟

多謝你，我都唔知幾時先搵到個更好

其實上去會有飲水之類 俾人落左藥之類先變到咁蠢

我依家就算要幫佢，都應該經佢屋企人先再幫喇，直接接觸佢反而誤左大事，等佢以為佢點衰都仲有backup，結果又入返去

但5年感情可以話放低就放低到咩
傳銷比我感覺有少少似心理病咁
走火入魔到唔知乜都聽唔入耳 唔知自己做緊乜
我相信條女第日醒返一定後悔

product係咁勁嘅話，洗鬼sell人咩

好多傳銷都係將普通嘅貨mark up左個價格，再賣

例如：吸塵機，減肥藥，大波丸 Ig 大把

重點係你係賺下線嘅入會費，並唔係product

屋企人冇得換過個，真係仲辛苦過分手
同賭徒心態一樣，覺得總會有一次贏

總有一日醒既

蠢唔係抵死，貪心先係

聽聞你去個廁所都有人跟住你

打漏左"會唔會"

feel到係假膠

gym都好啲喎，至少你有得做gym，又唔會要你借財仔

樓主值得更好

繼續睇耐啲，未試過就一定有個心想試

樓主加油

公司入面既人會“打霧”、“拆負”，即係洗你腦話你聽佢地並唔係犯法，啲負面新聞資訊都係其他人抹黑，或者妒忌你賺咁多錢，故意唱衰公司，亦會不停搵唔同所謂“成功人士”洗你腦，講佢自己以前幾窮幾失敗，入咗呢間公司之後就改變人生，依家有車有樓，買名牌

係咪加入咗狗隊？？

主要都係貪心所引致既 戈陣個fd比人洗腦到覺得做緊既野又可以賺大錢 好搵過打工， 樓主有無了解過女朋友係咪對上一份工做得好唔開心或者經濟有困難搞到比人水左入行？

等佢醒咗先啦 有限度咁幫佢啦 畢竟你都分咗手 你只不過係做好心幫下佢
但係話曬都5年感情 經歷唔小 我估你都唔會想袖手旁觀

岩呀, 蠢唔係抵死
係抵撚柒死

唔好咁，入面啲人既邏輯就係咁，仲以為自己好有邏輯

李嘉誠都係借錢做生意

我ex都係成個性格都唔同咗咁，真係好恐怖

果陣入去真係搞撚笑
有個上線唔知乜董開講座
聽佢講話點樣一年內搵到成球野咁
果個乜董原來係個幾靚既女仔黎
去到呢下我笑左 我話有野做走先
我心諗
搵個弱智既都知你開床單啦成球野
屌你老母仲好撚意思收人錢聽你講埋哂d懶正面懶係勵志咁既廢話

無腦先恐怖 柒極都冇下限

Star Global應該會再改名啦
今次肺炎通哂天咁

算啦 巴打辛苦曬你好好休息下 好快就下個啦
有時啲女就係咁硬頸 好似你明知佢俾人呃但佢都仲係要訓身落去咁

呢個都係我開Post既目的，希望更多人知道仲有班傳銷狗偷呃拐騙緊

你fb search 「反亮碧思」
佢以前個公司名叫亮碧思

真係邪教咁，仲要唔知自己有問題嗰下先死

樓主 呢條女鐘意錢多過鐘意你
放左手絕對係一件好事
傳銷公司入面咁撚柒咁撚核突佢都會信而唔信你
你地一齊返都唔會長久

恭喜巴打
呢啲蠢西真係唔要好過要

佢前身幾個名都臭到上曬新聞
轉個名同賣嘅嘢又冇人知（之前就賣紅酒，宜家就話賣精油）

裡面嘅世界嘅人show俾你睇到嘅生活太吸引
佢地唔只tesla
我親戚同我講佢地會幾個人租好貴嘅私樓
再邀請你過去飯聚
俾你望下佢地住嘅地方幾靚幾光鮮

你有冇聽過一個正常人講野講到好似中文聆聽考試d錄音咁？果種唔自然同造作真係好撚恐怖

有條大陸片講傳銷講得幾好
對傳銷狗黎講 傳銷班人係佢嘅comfort zone
因為班人畀到認同 鼓勵佢
如果你一味講傳銷有咩唔好 只會更加推佢去傳銷果邊

咁撚柒蠢既閪女人唔要都罷
信性交轉運咪呢d

算啦
你都唔想娶個咁蠢嘅女人 點過人世啊

唉 傳銷同邪教一樣會搞到人家破人亡
女既就比人食 仲搞到你不斷獻身又獻金

唉...為有屌返醒佢..

我知到有一兩隻真係有少少用
Aloe Forever 同康寶萊
如果你只係普通買佢地product用係冇問題, 但你用傳銷就一撚定有問題

我ex開頭都係咁失蹤咗咁
屌，真係入到去個個都變到咁

之前好耐冇去嗰頭 見成班著老西喺條街
而家先知原來變撚咗濕鳩傳銷地頭

佢心諗你個死傻仔有錢都唔識搵

我覺得人恐怖啲
尤其係唔理性既人
累死自己唔緊要 累死人先係問題

佢最熟嗰班都有勸佢唔好做，點知佢連呢班fd都冇再聯絡

咁撚蠢，唔要都罷

咁我又唔想咁樣傷害佢

不過好笑在，我所有家人朋友親戚都鄧我分手開心
好似好想我同佢散咁

其實呢啲萬年騙案點解仲會有人落搭

係啊

忍痛一時好過慘一世

我呢幾個月都慢慢抽離緊，依家都好返好多

你條女蠢撚到咁 你地分手梗係戥你開心啦

呢個世界總會有啲蠢人
蠢到無得救就唔好晒時間晒心機去救啦

傻撚到，本身都唔信香港有咁多on9仔
依家唔到我唔信，仲要紅色大字，荒死人唔知佢咁撚on9

有好多時分手難抽離係因為你覺得自己係段感情入面做錯咗 你好自責好後悔
但呢單嘢完全係你條女自己問題
move on啦，下個更值得你愛

價值觀變左就玩完了，太遲啦樓主

同類型產品不如去iHerb買
你咁講其實安利都好正路產品都好實用
不過係貴同傳銷之嘛

留名

想跟進下你女朋友過幾年會點

n年前做零售 有個客 話有嘢益我叫我去聽， 原來係傳銷 去到聽啲乜乜鳩經理講 聽咗一節 大華多到離曬譜 竟然仲有人留低聽第二節

康寶萊=安利？
係有啲野好用但貴

若間公司火足，會唔會解決到問題?

香港遍地黃金嘅意思
就係香港周街都係豬玀
好易比人湯

人地名牌西裝 皮帶都愛馬仕
以前做roxy 區經做到死都搵唔到錢架

起咗樓主底，兩年前先分完手，點樣失去一個一齊5年嘅女朋友

呢個我自己有用 講真係好用
我之前爛臉用好左
但都係自用 好難會去sell 人買

唔係,不過都係美國公司
安利規模大啲同唔駛自己入貨
好唔好用就見人見智
大把產品同佢一樣效能但就平佢起碼兩倍

我都唔明
所以有次好奇得滯直情上去玩
我嗰間係sell旅遊會籍
上到去佢會搵條後生嘅follow你
通常都着到好似好專業咁
握晒手好似傾生意咁
坐低之後又斟茶遞水攞嘢食俾你
好撚好服務
之後唔會入正題先
會係咁同你傾日常嘢
查家宅咁 等你放低戒心
唔經唔覺就幾個鐘頭
之後先開始入正題
如果佢說服唔到你 就會到經理
經理都說服唔到你 就再到返條女
疲勞式轟炸你
連去個廁所都要有人陪住你
喺門口等你
又係咁俾你睇 買咗會籍嘅人嘅相
買咗會籍嘅人送俾佢哋嘅禮物
又會俾埋你睇 自己同屋企人去旅行嘅相
講到佢哋嘅體驗有幾好幾好 慳咗幾多
吹到天花龍鳳
到最後會叫你填一份問卷
都係嗰啲垃圾問題
但係有一條要注意嘅
就係佢哋會問你覺得係過程之中
有冇覺得俾人哋強行推銷
咁成個過程條友會喺隔離望住你
俾人咁樣望住 好多人禮貌上都會填冇
咁樣就仆街啦
萬一你真係俾佢呃咗
你走去告佢又好點都好 到時佢攞返份嘢出嚟
話你嗰陣明明話冇俾人哋強行推銷
而家買完又話我哋呃你 好前後矛盾
你就真係啞口無言
到我走番出嚟嘅時候
原來已經過咗成七八個鐘
連尾班車都冇撚埋
嗰個環境嗰個氣氛
真係會令你忘記咗體感時間
都真係幾撚恐怖
如果大家真係對自己冇乜信心
又一定要去呢啲地方
真係唔該你將啲可以碌嘅卡
全部擺低係屋企 淨係帶少量現金
同埋叫朋友或者屋企人set定個時間夠鐘
就打電話俾你 等你有藉口走
最後講句傳銷狗死全家

其實佢真係衰on9咋

你google 反亮碧思 就搵到facebook，入面有埋tg
我廢事post喇

我ex就係呢種人，你愈話錯，佢就愈想證明自己係啱

其實我明白嫁
所以我都決心分手，只係5年感情好難話放低就放低到姐

係，真係娶唔落，唔可能一齊返

以前有中學師妹入傳銷之後做ptgf找數

哈哈
都其實唔止淨係蠢，仲有好多問題，我身邊所有人都覺得我應該搵過更好
人真係好犯賤

我個抽離係迫自己唔再理呢單野，我擔心佢一日唔走出呢個陷阱，我一日都會心掛掛

我都留名先

如果有咩update，我諗佢屋企人都會通知我，其實我同佢屋企人關係都ok，feel到佢地都唔想我地分手，但佢地都知唔係我問題，佢地都好無奈

旺角怡安閣爆肺炎，咪又轉咗去石門

追上一個post啦，復合過嫁
嗰陣真係頂唔順佢，結果衰心軟復合咗，然後以為一直好穩定，點知今舖仲大獲

老母中過賣香薰精油，老豆用到離婚威脅先搞得掂，輸幾萬算係走得快，賣埋比親戚朋友就眾叛親離
當時好細個，問我想唔媽媽搵十萬蚊個月；但佢得小學畢業學歷

哦，咁就由得佢自己沉迷係傳銷度啦
祝佢好運 自己死自己事唔好累到屋企人就得

多謝你
你朋友最後點?

佢後尾都唔似你gf，唔好話做愛，連電話都打唔通，分手好合理

變左虛擬女友

用到離婚就搞得掂，你老母都未算中毒好深
真係有人離婚收場

想問我絕D, 出動到武力走出門口OK?

要同上線 啪貼

今舖我鐵石心腸決定分手唔再復合
唔會比機會你地笑9我心軟嫁喇

或者喺佢心中一早已經當咗分手，只係大家冇講出口姐

傳銷好中意搵靚女呃。
因為靚女借財仔，借幾十萬都有辦法還

好多年前有個超級清純靚女，俾lb呃佢借左財仔幾十萬，要做ptgf還債。

係歸零
上線講咩，你做咩

你post佢上黎應該好多巴打幫下佢手還債

樓主好理智，唔會為左條女陪佢一齊沉淪
D女中左傳銷毒之後，個人價值觀會唔同晒，只會揾佢地心目中既成功人士做對象。覺得揾大錢，住半山，有身份地位名人先襯得起自己，用咩手段唔重要，完全唔介意比人利用比人玩，唸起都嘔心

傳銷對於意志薄弱，學識唔多既人有好大衝擊，果d係 o camp 玩過晒既 team building 活動，未接觸過既人會覺得好有新鮮感。日日互 call 果下，攪到好似多左好多兄弟姊妹咁 不過現實根本就唔係佢地傳銷所營造既社會，錢唔係咁易揾，亦都唔應該咁揾，成班正撚樣，扮正能量做埋d賤撚野，衝完一排比人呃晒d錢就會打回原形

同女朋友一齊左5年
反而我好奇嘅係佢當初搵工樓主冇理過？
一齊咁耐都明知佢蠢架啦
真係要小心睇住佢
希望樓主經一事蔡一智啦
下次搵個正常智商/睇緊啲條女

有無IG

都話好多年前

有道理

呢個真係好問題
希望我講完唔會自爆咗

喺佢搵工嗰段時間，我都有問佢好多問題，例如咩公司黎等等，有啲我甚至見完工有去接佢

然後呢一間，佢都係聽佢朋友講，佢本身都唔知係咩黎，佢就同我講係咩經銷商咁。嗰一刻我就即刻問佢係咪傳銷黎嫁? 佢講到話唔係，自己又未係好清楚咁。我唯有叫佢小心啲。

點知嗰次就係我最後一次見佢

旺角怡安閣 Star Global？

老雞

到底傳銷洗腦能力勁啲定黑警洗腦能力勁啲

如果傳銷班友可以洗到黑警變返正常人嘅話...

係啊屌

我信入面有狗做緊

咁蠢早D發現都係好事

我差少少同你一樣。好彩救得到

識一個
拉埋男朋友入去
不過佢地暫時join左2-3年無你果個咁耐

====================
大家要注意資安，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI，可以識別您，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重資安被咬，好大機會包括和你塞admin同埋被綁架12人; 行蹤洩漏嘅原因:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?

真心去覆你，希望你唔係假膠

做得傳銷得2類人，一係比人洗晒腦比人水嗰班，一係知道係呃人不過覺得自己好醒可以加入去呃人嘅另一班。

我以前有朋友做過，正正係第一類人，而你前女友，sorry，睇落都似係第一類人。

講真，唔係無得救，到佢山窮水盡就自然會死翻黎。最驚係佢係要面嗰一種人死撐去做一啲偏門嘢去賺錢（ptgf 或直接去做。。。）

老老實實，你預咗過幾個月佢會搵翻你叫晒救命（到佢頂唔住條財仔數），因為人往往係先搵朋友到最後先問屋企。你打算點？就當佢叫救命問你借10萬再復合，你拒絕到嘛？

有時間自己諗下。
我都好希望你放得低，但事實係點，你自己先最清楚。

爸打，我完全明白，我有同樣經歷，有興趣可以同你分享一下

無發過夢話自己係黃

多謝你咁用心覆我，呢單真係真人真事黎，我最痛苦嗰段時間都渡過咗，好彩我仲有一班好朋友好同事，同埋我最重要既家人。呢件事發生咗之後，先發現原來我身邊仲有好多人陪住我，就算有限聚令都約我食飯/出黎陪我，我係真心想多謝咁多位。

其實我都覺得我ex係第一類人，所以我之前先想等，等佢有一日會醒。依家我決定唔再等落去，我諗佢搵我求救，我只會同佢講一句"我一早勸咗你，你唔聽，我冇可能再幫你"，我相信自己做到

做倫敦金既靚啲？

唔好做分化狗啦
一定要發過夢先可以叫黃咩?

原來真係有好多同路人
你又係另一半中咗招?

Ex都係中傳銷分手 算啦當冇識過啦

連燈大把po
幾個月前出幾個傳銷po

Ok thx

你意志好堅定！
用咩籍口走得甩？

其實佢過唔到智商test 都無計；
睇下可唔可修例block 埋呢呢類直銷

我諗你真係要睇一睇自己個look

因為班卡片佬唔會問外貌 醒目Or蠱惑 嗰班

係，仲識咗個上線

可能係，不過成6、7年前啦

現今醫學水平，蠢是沒有藥醫的

Btw巴打識貨
你個名

十幾年前俾個好朋友帶左上去亮碧思。

去完一次放低五百蚊走左，成班on99。
屌佢老母，冇朋友做，一世都會block 9佢。

樓豬放條仆街出黎等其他巴打唔好中伏做你老襟

逼不及待好想玩玩了

我朋友當初都係入埋去
因為啱啱大學畢業無耐，所以工作仲未穩定
佢算係一邊係佢身邊力勸同陪咗佢一段時間
最尾都失敗咗所以分開

中得呢D都係志大才疏，又蠢又無技能又想發達
又唔撚諗下自己咩新鮮蘿蔔皮，點解發達會輪到你，幾皮野香港咩人無姐?扔幾皮野上幾十粒鐘堂鳩叫下就會發，香港仲有人拎綜援?

EX個家姐由廿零歲中到四十歲，香氛紅酒1040陽光工程乜撚都中過曬

要放低錢你都好on9

你醒

下 連夢都無發過真係會叫自己做黃？

唔通你醒咩

大陸澳門都block哂，係港共on99姐

好難想像點解做到十幾年
5年左右乜錢都燒清光啦
多下線？

咪話你醒囉，唔滿意？

似係你唔滿意 事實係你都有俾人呃到

我冇否認喎。

你一開口就話on 99，最醒係你啦。
我小呃人嗰班on 99, 你小俾人水上去又走左嘅唔想呃人嘅on 99, 你最醒啦。

佢地on9還佢地on9 你都係on9

傳銷正仆街
利申阿媽俾人呃過人蔘粉

我之前都收到個咁嘅電話，話我做過市場問卷定乜，俾返個旅遊優惠券你，要去尖沙咀聽講座又唔俾帶埋朋友上去

傳銷狗死全家

最痴撚線係年年都咁多單都有人中伏 以前就話8X-9X年代資訊未普及可以話無睇過相關既新聞同消息 依家通街都係電話周街都上到網 日日都係講個堆嘢 仲要踩落去 佢唔試下真真正正仆到入肉唔會醒 提左屌左佢就算 要做既做晒
PS有幾個同學中過讀書課程同提升自信班

行都冇行過真係好牽強喎

唔知，睇佢而家好似又唔係有咩富貴

扑過未？ 對奶咩cup?

Pp plus?

亮碧思好似係直銷協會入面 理論上係要正路咁做
不過香港做果d好有問題

咪係
至少 集會都有去過掛

Respect! 巴打你真係一個好男人，呢件事睇得出。希望你對下一個女朋友都好啲，唔好比依家呢個影響到

Respect

其實點解唔可以賣啲正經product
下下都賣啲來歷不明嘅野
就算層積壓式sell都可以賣正常野姐

and Nuskin

就算返工好忙果啲
或者真係驚危險
都點都會去過下集會卦

你有冇幫襯

哩樣嘢大家都知，但佢都信到十足

猩猩咁我諗佢係收車馬費去還債

都幾明樓主女朋友 唔夠堅定就好易俾人洗腦
佢哋用好多方法 當你重諗住你係清醒就中計了
之前過一份工 唔知咩marketing 講到要大學學位 月入2萬幾
點知差啲出唔返黎 我最後記憶只係俾錢唔知買啲咩
最後係俾個朋友打醒先知俾人呃
之後睇返先知好多人中過 有啲女重俾人呃上床

有啲進階啲係用環境令你入局
eg:香味/ 房間用色 /播片等等
你一放鬆就PK了
樓主真係要打醒佢 因為上到去都幾恐怖
唔好諗住你幾撚理性 中得都係ON9
上到去你就知咩料 完全係精神攻擊

捉到隻傳銷狗

信得呢d基本上都係弱智 早d甩身都好

完全唔明點解會有人信
簡直侮辱人類智商

返工為賺錢但而家貼返錢俾公司慘，未有糧出已經欠財仔錢

樓主你對你Ex真係好有耐性
可以對佢啲嘢咁上心咁煩咁捱左幾個月

我老母近年入行做保險雞 一個Suppose要呃人嘅工作 做到比人呃返轉頭 依家成身債 但全家都放棄左佢 冇人可憐佢同情佢 最恐怖嘅係佢都比人呃左之後都仲唔會覺得呢行好黑暗 比人洗腦洗到叫我畢業之後都試下入行 講到呢行幾好幾好 同啲On9藍絲紅絲一樣 洗腦洗到比人害撚死都仲深信果樣嘢係好 冇撚得救架喇呢啲人

屌笑死

傳銷女第一日第一件事就係比上司屌
"你唔放低你唔值錢既尊嚴, D 錢就唔會埋你身!"
"你今日用尊嚴換錢, 聽日你就可以用錢買好多尊嚴!"

1040好似仲On9，個個以為自己做左國家建設人

睇得出你ex又未蠢到極點
知你一定會反對佢做 先會避你
即係某程度上佢係知自己唔係做緊見得光嘅野

利: 有fd做傳銷

港共唔block 咪當係智商測試

中出左未？

入面既人會教你，一日未成功都唔好同身邊人講，因為佢地唔了解公司
所以未必係佢醒，係入面有人教

正喎 中咁多 好想聽下佢分享

對住佢對咗5年，耐性係訓練出黎
算啦，依家都放棄咗喇

我都驚我ex係去到破產都只會賴係其他因素，例如疫情先賺唔到，而唔係公司有問題
佢性格係咁，永遠賴去外來因素，冇諗係自己問題

My power夠powerful你想唔想買啲？

又好似係喎我個fd都係俾人踢爆
好幾年了 勸又勸唔掂

分手

其實做得傳銷 通常都係性格有缺陷
蠢+貪錢+冇才能 等等
我建議你揀偶條件加埋 唔可以做傳銷超過一年
中過伏嘅 基因都係蠢

True 不過我都幾建議啲想搞start up嘅朋友去參考吓人哋點包裝點sell嘢 就算一件垃圾核廢料 點樣令佢變成一條財路？點樣話比人知財可通神？

讀書年代有去過十幾次啲傳銷talk（franxxxx nuskin 嗰類 陽光1040太危險唔好去啦）佢嘅氣氛用字背景音樂擺設過場有幾有心思 會令你冇咁aware自己係唔係有需要呢 第一份工做start up嘅時候都有部分用得返

同所有信傳銷嘅人分手/離婚
唔好生仔
費事戇鳩基因遺傳落去

有啲係明知呃人都照去 係佢哋角度其實錢就係呃呃騙騙咁搵返嚟 同敦倫金冇分別
當然又有啲為咗令自己好過啲 講到想幫人啊乜乜乜
呢幾批人前設可能唔同 最後都係殊途同歸啦

有腦都知呢啲呃鳩人啦，係咁賺洗撚益你地外人咩

垃圾傳銷真係害人一世

你睇真d佢段野，樓主個5年ex黎，冇咁痴線咁解

最慘係陽光工程果堆
比人軟禁埋係大陸

星期六日放假冇野做想上去聽下
有咩門路

基本上本人唔醒，你做咩都無用

上交友app撞手神可能會遇到😂

最近去過石門一次當見識下 入面d人古靈精怪

好多張台台登登
一對一sale緊你

中間係水魚
左右兩條女係傳銷sale緊

Lm

我以前公司都有班同事中左
好多平時你都唔覺佢咁蠢咁
但就係比人捉到個心理，想搵大錢
結果聽聞成班中伏
有個仲借財仔借左幾十萬

情況就好似另一半嚴重賭錢咁
佢沉左落去 分唔分手佢根本唔志在 最緊要就係唔好阻佢發達 當佢醒覺果陣就會後悔 但樓豬係deserve better

之前沉過賭博 女朋友都唔想理 日日淨係掛住發達
好彩quit左 而家好穩定

個個中傳銷都係咁
就算你先前有幾撚信果條友都好
中左毒 老豆老母都冇情講

你果排等$洗 然後又同你講 借10萬慢慢「投資」
介紹條友黎就賺1000
你入得多貨就升級 5000 10000 咁上
個個實覺得好好搵
身邊有幾個中撚哂毒
冇撚哂朋友啦

諗多左
幾多船p
帽到落腳指尾

樓主你真係好好彩醒得快

永遠有人唔知自己咩斤兩

旺角公主道百佳隔離個間:o 賣啲野連成分都冇上個官網又冇，假到on9，好似仲請埋啲唔知咩品酒界出名人士教飲酒

個fd唔知比人呃左幾多，唔知可以點同佢講

應該同邪教或者地平說差唔多 總會有人信

抵撚死啦 上網咁多例子都仲信
咁鐘意錢叫佢做雞咪仲快

依d post真係要頂置

5年wo cls 真係日久見人心

兄弟我錯手禁左負皮
我係正皮

blk 你呢個仆街先

智商咁低好好奇佢係咪藍絲

搭單一問，點解facebook個 反X碧X大聯盟 無咗？

班仆街想滅人聲，已開另一個

係，條女咁撚蠢
就算呢次冇嘢，第時都實瀨嘢

一定食左 做得傳銷 敦倫金 個啲都好cheap 好市儈
一定諗盡方法食旗下啲靚女員工 而且啲女 多數學學下野 改變埋價值觀 跟埋啲垃圾走

I know that feel
以前有個識左十幾年既best fd入左傳銷
不過佢係入左專幫人減肥瘦身個間
睇住佢性格變到好自私 唔理人感受
我當年睇住我fd著衫愈著愈暴露
成日唔係露腰就露胸
因為要show off自己身材比人知道自己所謂既「成功」
我當時覺得好心痛 好想拉返佢出黎
最後當然fail左
佢仲要當眾屌柒我 話識左我十幾年 一直都好討厭我
我媽媽都識佢 都話估唔到佢會變成咁

我發現
佢地專搵啲對自己冇咩信心 又想成功搵大錢既人落搭
佢地會讚到人地由冇自信變到自信爆棚
然後事主會覺得自己高人一等
過左幾年 佢搵唔到錢就醒嫁喇
之前成日講到自己間公司啲人 感情好好
最後咪又係冇錢冇情講
自己死死地氣離開間公司

中招倫敦金，傳銷! 同支那人相信六合彩有貼士內幕消息一樣咁柒

十年前左右去九龍塘探個朋友，低密度舊樓多層無𨋢要行樓梯個隻，個樓梯堆滿亮 big 屍紙皮盒，個FD 話成日係咁，投訴過N 次都冇用，屋企成日冇人，聽講成個廳都係!

靚女好慘

加多句，朋友話見過現在教人移民英國大導演張X庭上去探條茂利！

我識個朋友上果啲乜撚野"人生課程"都痴晒線

傳銷狗

咁你同佢屋企人仲有冇聯絡

屌我有個朋友又係
好似叫咩LP 之類
都未上完已經好似hi大左咁
無端端勁正能量 啲反應勁大
日日打黎叫我一齊去上堂
又話借錢（好似皮幾野）比我上
又唔話我知內容On99

咁似泡菜國d宗教嘅

睇過呢段嘢
其實都係同一個情況

我係過來人，我女朋友之前係空姐，冇得飛之下都入去去做
我地都認左對方應該係結婚對象，我知佢入左去做之後，淨係要求佢2件事，做唔到就分手
首先，唔可以借財仔
第二，喺佢賣哂手上6萬幾蚊野之前唔可以搵下線

結果2星期後佢就退左單

不過我私底下搵左人起左拉佢做下線個朋友個底，準備比錢搵人做野

中出再飛

不過竟然你地已經分左手，方法唔成立

之前有個fd叫我入佢公司（amway ）之後仲逼我聽埋傳銷野，我一聽就知係咩不過好奇佢點洗人腦，之後錄音做我大學psych paper。

我個朋友返左一排！ exactly ! 表面上正能量！有一晚返到屋企攬住阿媽喊! 話自己做得唔夠好！對佢唔住！好撚痴線！間唔鐘又話做咩任務,其實叫佢介紹啲朋友上去上堂！

讀屎片

可以出書講返佢啲經歷 可能發到達

On9

其實唔好搞呢啲啦，明知洗腦勁又何必上去試

我朋友啱啱入咗MxryK，呢間係咪傳銷？

傳銷

我識個fd又係有6萬幾蚊野.......

冇架啦，絶交啦

我睇呢個post 好多都一樣 只係唔係女朋友

約10年前有個好fd 女仔朋友，幾靚但好蠢嗰啲，入左間咩eng, 佢家姐話勸唔掂叫我幫手，最後我上去佢公司扮去聽，屌左佢同啲同事一鑊，畀佢打左巴，絕左交，後來聽講佢嫁左畀高層真係發左
應該係少數發達例子

直銷（好似係）

康寶萊？

Sg?亮xx?

一睇開頭幾句已經feel到下
佢做左幾耐？

我之前救左個frd出嚟，最後追返幾萬蚊(佢上左38)
不過tum佢入去既，有2條女 我都識，不過個2條女已冇得救，我亦唔熟，所以理得佢哋破產又好 點都好。

佢有次好開心打黎同我講佢完成左個好勁任務，
就係好大膽咁喺街到問人借錢搭車

其實同呢個朋友都幾friend識左十年
原本仲諗住佢讀完晒就會變返正常
點知佢之後仲做埋免費導師去帶組（帶住班新學生掛我估）
人生好似得返呢個課程圈子
仲話介紹人黎上堂就係拯救沖左上沙灘既海星
我頂唔順屌佢 "你免費幫緊人賺錢咋On9"
最後頂唔順block埋

請問係路係旺角東站後面果間, 記得之前好似睇電視見過

係

之前俾人帶過入去"識人", 同"上堂", 上到一半唔對路提前走左, 個fd出黎拉住我, 我堅持走...如果當初冇走應該幾麻煩, 事關後尾成班人聽完野出去外面大area坐低「傾生意」, 應該就乜都冇剩🤦🏻

個大堂好多人聚集 成班奇奇怪怪咁

呢排應該無咩生意，班傳銷雞又開始亂Add人

笑左我有fd入左另一間
可能佢本身蠢 入左傳銷都係蠢樣
都係變市儈+唔重視朋友
目前仲有聯絡

咁你女朋友好好多
樓主嗰件明顯典型蠢+信外人

海星嗰個有少少好笑
完全唔明佢地嘅課程內容邊忽算挑戰

Cls真係對唔住老母就快啲退出傳銷啦

唔會 利申去過接近十次
識左好耐嘅fd成日借啲二拉我上去聽talk
你全程都會覺得好浪費時間

但建議勿做傻事

身邊都有兩個識既人做傳銷（亮x思）
佢地依家係咁約啲好耐冇見既同事朋友同學
扮哂好frd 好積極咁
又話自己做生意 又會介紹生意伙伴你識
成日帶你去聚會

仲會問朋友借錢
拉舊同學上公司屈佢俾錢

仲未釋懷到 好掛住佢

我都識人有上
俾幾萬蚊去上 on99
仲要拉身邊既人上

屌 係呀 唔會講內容 叫你親身上 on9架
你朋友個間係咪九龍灣？

佢哋好撚鍾意用海星黎形容
成班on9俾人呃完 再呃人入去
叫啲人咪撚信啦
呢啲人連屋企人朋友都呃
入邊大多數人都係傳銷/保險/做生意

最近好多傳銷同人生課程既人出黎呃人
大家要小心 唔好做傻仔

爆多啲內幕呀，大家想知

推俾其他人睇

港島的宏思Benchmark
好似都幾出名

九龍灣有間叫願景

有冇人試過拉幾個fd上去踩場

一個就話驚被洗腦/軟禁走唔甩，揾幾條友上去應該走得甩掛

成日都好好奇究竟有咩咁勁可以洗到腦

有親人都中過招，講乜道理都冇用，只係一句唔試點知就衝去試，而且個段時間個人真係變撚哂，好似啲正能量魔人咁，懶撚哂正能量，實則見到想打尻佢個隻

好彩個陣佢得十萬八萬，玩完就好似冇事發生過咁變返正常

多數都唔會比你幾個人一齊上去嫁

首先你要入去就要有人帶你入去，只要你話想搵多個人陪你去，佢就多數唔比，一定要你一個人先可以比你上去公司

所謂洗腦，都係搵十個八個所謂"成功人士"輪流同你講佢以前點窮點失敗，入咗呢間公司之後改變人生，依家有名車有名錶有樓

另外就係上面所講既打霧拆負

其實爆料要承擔好多風險，始終入面都有啲有背景既人，或者告鳩你誹謗，你永遠唔知你會唔會自爆咗之後比人搞

所以你唔好以為你一句爆多啲內幕，就有人會爆出黎，你就食花生姐，人地分分鐘搵條命黎搏，先爆出黎

唯有靠時間去沖淡，一齊努力啦巴打
你同我都算甩身得快，冇野攬上身

唯一損失係冇咗另一半姐，不過咁既另一半，你都唔敢同佢再有將來，樂觀啲諗，可以當自己冇損失

入咗去做既人，性格都變到一模一樣，真係幾恐怖

多謝你咁屌我個ex
不過真係點屌都唔會識醒

咪係囉，你自己都講咗唔敢諗之後有咩事要你照顧啦，你仲會放心同佢過下半世咩
你小心佢第日唔掂，又搵返你，然後原來又係呃你

所以我覺得分手反而仲好

人終會醒覺，而到時佢一定想搵返你，咁樣，你會點應對？

我覺得我可以
我係咪太絕情

都肯定唔可能同佢過下半世，點解仲會同佢一齊返先

不過可能之前都試過因為頂唔順佢，散過一次
所以今次更加決心分手

咩都唔會幫佢，應該唔理佢

傳銷好撚癲
就算啲人最後脫離咗
佢個人都已經唔同以前
成日覺得自己會發達
好有理想抱負果隻
但又冇plan果啲, on99咁
淨係想聽自己鍾意聽嘅嘢
其他人講嘅嘢全部聽唔到, 除非係認同佢嘅

有個朋友入過傳銷, 都同冇咗個朋友冇分別

巴打你block左佢嘅contact未
唔關傳銷事，但我自己試過block左一個月
其間只靠書信來往

block 晒佢所有野喇

有咩好解釋，你想佢解釋都係想比藉口自己原諒佢姐

有朋友都中左
好彩出得返黎

呢班人永遠都講唔到自己係做啲乜人哋問佢佢做緊啲乜佢就會答有啲side business

有個女仔朋友都中過
中左傳銷 洗腦後突然唔見左幾年
之後聯絡返 已係一個單親媽媽同欠人幾十萬

最後家人幫佢還左 但好唏噓 咁就晒咗幾年 最慘係個小朋友

分分鐘都唔知爸爸係邊個

人一貪錢救唔返架啦，祝你早日搵到個啱心水嘅

你令我諗起康寶萊蛋白粉
高質過佢嘅韓國蛋白粉係佢價格嘅五分之一
曾幾何時俾人導左上去

係啊 話自己做緊生意其他up唔出
真係唔知醜架啵

變成咁 倒不如入返去做傳銷算做啲唔會迫借錢嘅傳銷

嘩仲變埋單親媽媽 好恐怖...

其實真係冇得講. 你唔會改變到佢諗法.
我自己去過10間8間傳銷, 但係一間都冇入過. 都係俾面朋友,講明我齋去唔會俾錢入會. 同埋為食女而去
身邊有好好既5-6個朋友都有入過傳銷. 訓晒身.
真係冇得叫醒佢哋.
全部都係半年~1 年. 佢哋完全搵唔到錢, 佢哋先會醒
你只可以喺佢身邊陪住佢. 睇住佢慢慢醒覺. 不過當然一蚊都唔好借俾佢.

我自己去過10間8間傳銷, 根本所有傳銷洗腦skip 都一樣.
搵D 低至邊青, 高級至醫生出嚟話, 加入咗, 收入多咗好多. 換樓換車. 不斷講"見證"
跟住就叫你叫D 洗腦口號 , 康寶萊, 啪啪啪, 幫到你, 啪啪啪. 康寶萊, 啪啪啪. 康寶萊啪啪啪, I WIN YOU WIN 啪啪啪, WE WIN WIN.

好耐之前比人拉左去一次SELL野

不過果陣已經比傳銷=垃圾 洗左腦

佢講乜我都左耳入 右耳出